識Java既你總共同過幾多女人做愛?

精通Java既你，由出世到依家，一共同過幾多女人做愛?

有關係嫁咩。。？

最近研究緊學邊種Programming language 最易屌到女人西

寫Java, C 好似雞蟲最多
寫FrontEnd 好似易識到女

關事嘅咩⋯⋯
咁識js點計

幾切合我嘅觀察

Python呢？

你今次個post
唔夠你上次係軟件台個post咁好笑喎

Null Pointer Exception

IndexOutOfBoundsException

Basic

最近先學 java 係咪代表就嚟有得同女人做愛 ?

點解php最多女？

-2147483648

又好似真係
利申 識晒 大魔法師

0

識html最多女

50年前

識how to make love

點人寫Java既先扑得多女

我寫pseudo code